# Etude de cas

Une application mobile pour identifier les produits a travers le QR code
## Description des fonctionnalité de l'application
l'application permettra de:
- donner automatiquement le prix du produit
- donner toutes les informations concernant le produit(provenance, nom produit,date de fabrication,date de pere
peremption)
- nous porrons alors observer le delai de consommation du produit 
## Proposition de l'architecture globale de plateforme imaginée
